[有圖]又黎淘寶扮自家設計

日日係屋企loop ig
又睇到d廣告 本身都諗住算
但我愈諗愈唔對路決定警惕下大家
唔好再比錢人幫你地係淘寶代購啦
佢仲要講到係自家設計
可能有d係既

ig: hkjewonline

搵左小小對比圖 睇住先 歡迎大家一齊玩找不同

影得又唔靚
本身啲款又老土
唔洗對比追擊遲早都收皮

樓主你都唔好download 淘寶app
1.好易有購物慾
2.disclose 晒location

收到

個耳環成粒武肺病毒咁

不嬲好多人拎淘寶貨放上網賣
醒少少都既唔會買

三款同都唔同 睇真d?

唔好意思囉 po左你間shop上黎

第三對個size 真係唔似

笑撚咗

差唔多啦淘寶好撚多 佢賣到us80喎
都痴媽肺 又當香港人傻仔

咁都話唔同size

不嬲大部分ig shop 都係咁 你太遲發現

其實關你咩事 係咪上黎宣傳淘寶

幫你宣傳你間淘寶貨既上等ig shop囉傻仔

on9